羅家英、楊明、林兆波、謝偉俊，找一共同點

我先

細周仔

偽藍

另一半都好嚇人

怕老婆？

唔食硬野

女尊男卑 冇撚用

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目